雲爺爺令我好失望..

都話左佢老捱唔到夜架啦 唉

過埋今晚排第4好正路

我廠下一個聯賽冠軍要等多十幾年？我廠第一個R聯冠軍要等多幾十年？